[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (179)

無人既

澳假下盤
11.5b
有無同路

post霸

lm

im

貧爸

貧巴

下盤

早晨

澳假澳假

午安

走啦

留名贏大錢

正皮樓豬

跟

留返黎暖肚

法國你好8

法國你好7

法國你好9

澳假盤真係唔知點買好

法國你係9

法國你係879

老鼠角小是常識

又要提錢食飯

布拉加

我

老屎繼續不敗？

提錢咪好 諗緊今日去大家樂定m 記食2手飯

你食女食飽喇

G

戶口淨500，求澳假指點

被女食

介紹？ 有相熟？例如你？

求帶領

帶領去邊 向西

想食韓妹

角大船有無人上

跟你

10.5

悉尼

😫😫😫布拉加有毒

老鼠

主0/+0.5
有無同路

澳假

主隊 好似好多比賽打

重船到咁都買

10.5大仲係1.65

😬😬😬

好想買14.5b

Me要左主

澳假點睇

😘😘😘

同路啊 最多輸半

跟機

通常講得最多輸半 最後就會輸晒

呢個真

不要詛咒me

又好似係wor

無買，但都支持

角大

豬到pk

Bb hi

long time no see

點點點？大細成功？
盤正常返？

幾日冇賭啲盤唔知正常返未
試下出, 睇下得唔得

漢諾威[0/-0.5]
維迪斯[-0.5/-1]

For外國巴打
FC燕豪芬 3 大
馬會開3.5 冇得賭

唔知, 今日試下
大細新方法唔work, 用返舊方法, 但係平均一星期左右先會出現一次

燈占要咩？

本身FC燕豪芬係睇大波嘅, 但係馬會開3.5 就未必開到
最衰佢又唔開2.5/3
所以我都唔買
外國巴打可以買3球盤
最多走盤

finally u are back 移B

貧巴澳假買唔買

布里斯班獅吼(主) 對 FC悉尼(客)
客 [0/-0.5] @ 2.02

布里斯班獅吼(主) 對 FC悉尼(客)
細 [11.5 個] @ 1.72

禾系波台新大蛇

咁係上面嗰個落你魔咒啫

盤唔買
大波機會好似唔細
安全啲就即場2/2.5入
估最少2粒, 但開大機會唔低

貧巴, miss u very much

笑

希望今日正常啦

半場有咩水出

完全同路

入球大同角大又落晒飛 馬會又搭雞棚裝9賭仔

喂喂 企開D啦 屌你老母

明眼人一睇就知

ching sick ball

貧巴回來了！！！馬會受死吧

上船

其實幾乎每場多人投注嘅波, 大波同角大, 開波前都會落飛
因為好多人都鼓吹買大唔買細

老鼠送錢

型到

蟲蟲

想買老鼠

主隊+1
同路

so 成日逼害大波

個個都老鼠

Yoyo

老鼠大船

叫我瓏瓏

悉尼連登號

貓叫都唔少人

老鼠超重船
想買對家

3.5大

猫叫 冇波里路 踢69咩

聾聾

占蛇要左老鼠

個個都老鼠 識買了

好耐無見貧巴

可以試小小-1

卡尼左閘

早安

跟角大

仆街了

半大

呢個真係好撚燈,次次一領先就扮澳職王,最後比人cup又on9笑

1-0
1-1
1-2
1-3

唔撚係掛

但我都想上船

屌你老母

獅吼2月8要對上海

貓叫都好多人要

追po見到貧巴

燈占今場變明燈

賠率企硬就知兩邊都多人買

移民巴出現番了

雖然我都想要客隊 但超重船

求梨了...

半場1:0 有冇得諗

笑咩笑

隔離post主隊巨艦

右典。。

馬會cashed

hi千雪BB long time no c有無練習開post

齊撐主隊

永遠架喇

今場不了

點先贏到馬會

全世界唔賭

新手留名

lm long time no c

Dllm

希望老鼠正氣

都2017年啦 仲有人賭澳假

上了光總船

岩岩先發現樓豬改左名會唔會太遲

一齊贏

上場大炒完，今場通常都

係好遲

睇戲 得番1蚊

下盤 大波

已allin老鼠win

大波

食屎啦臭G hea仔

半細落飛

個盤真係郁都唔郁

大波黨發生咩事

😊😊

🤔🤔

雖然係作客，客隊成績不敗 無可

無可能讓平半盤咁易食，合理應該半1盤 鬼鬼地

11.5 s 有冇手足

10.5s

10.5b

上盤 全大

獅吼主場近二十場好似輸過一場only 首回合1-1

今次悉尼讓平半係合理

主盤角大最後召集

一句講哂 要老鼠

2.5 3.5大

屌 大佬要主

又係炒飯哥

開波應該有2/2.5

0.5/1 回飛

半球盤落到平手
老閪都搏下盤

今晚啲盤都好似麻麻 最好已經係維迪斯
有冇手足同路

客盤角細最後召集

怕左燈sam

半大全大角球大

Let's 貓叫

是日角大9.5 上盤

上場受讓添啦

開船

召喚iu

有買*

送錢比馬會先

好耐無見

開個客主黎睇睇

唔好話俾人知我無買

袋鼠

呢期好旺 200蚊2日推左上4千4

叫吧

貓叫

Lmlm

大家好

Hi

沙皮巴

半和

決定返黎波post了

gun

今日清閒d 買下波

獅吼唔著橙色

老本行

半和專家

大茶飯
btw你同貧巴一齊潛水 一齊上水

講真 果邊有啲好笑

Sick nei

唔好咁揚

將軍都出黎

same road ar mok

避左 玩即場算

莫家無敗績

有咩好笑

大佬

笑你老母媽咪麵

share笑點

0:2 1:2

問既野講既野
琴日有啲友叫喜欣買咩都貼出黎 佢唔識買

要做功課了

5講貢多了

有咩要做？

即場避左 上左賽前船

金句呢

Po霸你欠我句野

你差我錢

主fg

莫b無敗績

你欠我太多句了

1c

做乜

佢想派你

你欠我太多錢了

買左咩

無問題啦 唔洗喊既

停個角先 比我入個足水b

Chow 屌打

我比夠一元你

Sing sir fyp schedule

fc

pmed

要點做？

Goalllll

老鼠打氣團

打錯

2c

莫b唔好教佢

3c

55波到

看email

入波未

d 角nba咁

買咩

3角... 比我買左先啦

角球nba

Ok

2/2.5大 入一注

14.5s

2/2.5
角大已上船

贏個邊

老鼠呀

防中都推到果個位失波

半大 上

咁撚好笑你唔去搞棟篤笑

得罪你d wt。。。

兩隊打到好急

等唔到10.5高水

咪係 莫b搞我包場睇

貓叫又屌打

莫b 個場係邊 見一次拆一次

貓叫下隊7頭(對家)

聽講未搞

hi bb

角大下盤

大佬你收角大 我收上盤ok??

Di hall

要包了

啱聽呀

半大已死

收嗲拉。。。

老鼠射球

衝動入左13.5大

後悔了

hi

靜啦 嬲牙！😡😡

金日貢早

屌你屌你-,-

1707

嬲乜9牙😎

請左假
做緊尖

4c

已從良了 不屌人

Want john

俾個11.5高水我入ok?

全細

請假做尖

梨廣禾壞話5叫禾。。

佢老闆泥

米撚講野

貢右系

應該要停角到半場先有呢個中位

想衝動買埋14.5大

放棄了

14.5s@1.62入手

又踩到你條尾牙？

半場1:1快 6倍波旦

米屈😂

踩到條jer

仲要唔認

11c-7c

點會 咁細條好難踩到

整一球黎定驚

半細全細

一定殺曬即場角大

11c完場

睇下今日有無人gel先

Gel頭黨過隔離po啦

半單刀射比龍

gel頭出街屌女ok??

5分鐘後 悉尼會入波

做得好

點解佢咁惡

2.5 細真係捐錢啦

無錯

5c

屌仔你就識 成撚日3p

送角送到

仔女齊屌了

貓叫屌打緊？

13.5小 重注

差d 12m

準備老鼠

差dd

唔好 0 0 完半場 求

6c

老鼠係時候入球定驚

毒男船-6c 沖啊

客 第一隊入球

唔好又對家 買左客

11c-5

Gogogo

派我

瀨左屎

唔賭反手

個龍咁l 勁...

差d又送角

入未

叫你大佬

悉尼啲射門

會唔會0:0

屌 角大已死

唔好亂講野啦

咁快gel 半大只需_分鐘

AGGER WHITNEY SYDNEY好穩陣

我今晚就教訓佢

燈or正

你琴晚

半場咁多角先驚

送角

和客

老鼠 鼠之射球

7c

係我隔離條友上緊拉登

好多送角

半7全9

老鼠半場入一球啦屌

手足仲買半大 我心好痛

11c-4

正

mon緊u

老鼠入一球定定驚啦

ＡＧＧＥＲ

半7全11

劇本

10中0球係咩玩法

今日龍門戰？鬥龍門勁？

老鼠開個半客比我啦

開始9up

CHOW死球=悉尼機會

半大已死 我屌爆佢

投降唔打啦

呢場角大多

唔比開

唔好完場先講

半場 7c 食左隻角

食角半七

最後一角無開

劇本

食左個角

半7全10ok

又係半7

保守得滯 1.5細

大波又死

買咗11.5角細是否可以瞓

半7好撚邪

成日半7就全10

Chow呢場係咁送

力造半和

學生妹

又半和半細

半場宣傳下 ps4 pro club 本來有個d2上緊d1 但果邊班友仔成日唔得閒 而家開多個打 每晚9點開波開到訓覺 有性趣既巴打可以加我telegram :
有我同大胃果班打 想入就搵我吧

最緊要日日有pro club尿 個個起撚哂大機 想入就快了

下半場要入波呀

入黎淨係乞尿飲ok?

不了

官方角3-5

馬會仲係7

A league 計左8個
最後狗智唔知會唔智比人challenge

半場球彩話有8角 足智彩得7角

Pmed

365都係7

365 3-4

狗會跟365

最後應該係食左角的 判左角之後又吹雞

平時同班有隊 佢地路得先黎踼1 2場收唔收
做緊D5 6升降機

最後個角明明冇開

Add me

無入球

一出黎就差d

又差d 好驚...

入球2.5大

邊隊.

8c

-4

連c 9c

-3

10.5s針了

再黎 10c

11.5收皮了

屌你老鼠入波未

-2

大船準備上岸

角細號首先淪陷

有無咁多角阿

1粒就夠

大家一齊叫我個名

角細準備針

咁撚多角

16.5b let's go!!

我要求好低，俾多4c我

布萊治廢老

悉尼 fg

角大號

燈占上半場買左14.5角細@1.42
爆左就笑死

妹下妹下咁

悉尼點

14.5b gogogo

買角細又三連角 典賭牙。。。。。

有無咁刷得

入一球先啦老鼠

柏拉度斯弱智 ?

屌股又輸波又輸 典玩啊

11c-1

原來係佢

same, 買完就3連 即刻變左張廢飛

半7全？

15

14 +-（1）

唔入波點得嫁

10

又黎

咁都唔入

博屌

廢老

嚇死......

有啦,一比零...

煩撚到

原來救到

邊隊？

半7魔咒
角細定角大會戰勝歸來

神救

差咁d運

咁都救到既咩

胡高域

胡高永神救

1/1.5大

驗尿OKEY?

咁收錢未呀
成撚日gel

保方都救唔到

入2 球 呀

原來hi到dd

琴日買非洲盃 又係兩次三連角

老鼠入波啦好嗎

求你

少林足球咁

認同 請老鼠入球

無得輸

燈占心水
讓主
14.5角細@1.42
波膽 1:1 0:0

曾志偉入波未

賭神

落到0.5/1 無啦無啦

角細撚表示 普通平常 角細係錦衰

NINKOVIC OUT

我仍相信入球大

唔入波，踢來托咩

聽到燈占gel頭
即刻買左客ng

做乜3連完停哂既

廢老打好D啦

仲有幾耐？無睇

11.5細唔通有奇蹟

你以為真係踢緊波？

拍緊戲炸傻 jai

咪撚燈

半7唔係真係咁邪呀

邊有可能

悉尼入未

真唔真呀

次次頂到75分鐘就爆你 最尾幾分鐘就連到13-14角架啦

你邊位呀屌你老母

仲要係澳假

呢個情況好似好熟悉

呢個真呀

劇本早已預備

70分鐘啦，老鼠好入啦

再唔入波我就幫你開年戈啦

呢個劇本老是常出現

入下波啦好嗎

快入

75分鐘補飛啦咁

屌你老母老鼠入未呀

11c

-1

可以入未呀悉尼

Ifc 我排第1

劇本黎料

唔入波要針喇

10.5b cashed

未到75就有角

識你上啦

因為唔比你補飛

老鼠唔入波，你咪撚做一哥啦

Goalllllllll 上岸

12c

BOBO好尾機

戒買角

上盤

再唔入波，一切都完啦

十年唔買一次角細 一買就收皮

唔好再刷了

澳假寧願唔買都唔買角細是常識吧

比穿哂仲交返出去

老鼠再唔入我都要做老鼠了
過街老鼠

你以為佢冰封咩 九十分鐘十連角炸 傻豬

求其入一球啦

Fc快入

唔通我個無入球撐到？

角大cashed
差主盤

會開客

買親角細連d非洲佬都係咁開角

悉尼FC罰球直入

追左澳徦0：0超過20次冇次中
唔係一冇錢賭就整個0：0 11倍

似和

悉尼快入

咁都救到

支持

嘩

嘩 貓叫個龍...

神救 神救

一樣

痴撚線咁都救到，我唔玩啦

...

上盤無了

咁睇唔開買澳假0:0

悉尼入啦好冇

REFLECTION

點搞ar

兩邊個龍救左個細波

MolaMola

13C

13c

客都不敗
主博半格
合理

貓叫龍已經有幾球靚

-1 C

可唔可以捉貓叫個龍去驗尿

老鼠射爆佢啦

差兩個

貓仔快啲捉老鼠啦

whitney係咪買左好多

唔入波踢咩足球

馬會食左隻角？

今晚會斬馬會5口角大 希望有手足支持 而家第一口
第二口睇岩德乙

袋裏仲有三百念左好耐入埋去博個0：0
最後都放棄了

仲未入波既

14c

14C

咁明顯都冇

老鼠開2:0 是夢嗎

15.5b

....

星期五都輸仲有錢出去玩

14角萬歲

13.5b crash!!!!!

Cash

-1c

悉尼FC
絕殺叫爆區

應該是但一隊會絕殺

屌又唔入

請悉尼入

想買客fg

今晚再黎

以後唔買角細同澳假

角大派錢波

有gel頭撚上手幫幫手未

比多2角

比牌啦

咁早gel

jump得

Cashed

燈占幫手gel緊

15.5 細瘋狂入貨收息

黎邊到

希望大胃會派我

你邊個 佢只派大蛇 唉

FC悉尼 即場 0.5/1 入球大 @4.50

絕殺啦悉尼

開個1-2比佢 等佢收庄$135

人人高士路

唉 針了
咁毒男派我

不了 我賭很細

澳假有冇試過冇補時

你都叫細

又豬

點會無 算補得足

德甲就成日無 屌佢老母

封咗盤

要靠12m絕殺

屌 點搞

主隊ng

今場冇乜傷人

再見

黃牌多

換人法定補時都30秒啦

Jumped

客隊十二碼要入阿

不過未有

3-4分鐘啦今場

快有

拎埋whitney隻豬

比c比入球

真係13-14c完場

12m

呢個位

豬剩100買晒主+1 一定要屌住

要跳了

完 gg

唔講咁多角大好波 買得少了

1。57好似
利申 同路

1-2

上盤豬

兩隊射左30幾球無球入係咩玩法

狂砌都無波入

豬晒了

派

14c ft?

yes

Jump了

easy

FT 0-0 14c (4-10)

傻西蒙搞咩

嚇撚死我呀個14.5S

屌你老鼠

跳了

今晚中的，派

爆左個角頭頂到完場

食平半都哽骨，你仲話無鬼盤

14.5s驚得濟跳左船

我都係

如果上半場個角計埋......

開口中0:0 點解仲要買入球

依家有157.9，推晒落ajax 到算

我都冇補和

買咗1:1 2:2

好在無事咋
我仲要一路睇一路話完場未呀

跳

下一口 德乙 10.5

全日重心
狙擊漢堡
買對家

好想跳跳了

氣數未盡呀

悉尼d防守真係勁，0失球

半場絕望左 allin左無入球

呢幾日垃圾基斯坦奴有入波post

最後咪冇入球

輸半

Gun了

g持

買左半主 輸左
嬲嬲地買哂無入球

有貧巴支持
可以加注了

貧巴 有冇重心

今晚重心
梅斯 入球大

有冇人知點解馬會好似好耐無開俄超既？
對上開都係十二月既事 都成二月都無晒聲氣既？

漢諾威上盤
維迪斯上盤
ok?

太凍踢唔到波

漢諾威[0/-0.5]
維迪斯[-0.5/-1]

3月先再開

邊場信心大啲

買二串1買得過?

Gun

重注屙煙

港會+2.5

跟了

輸到仆晒街

點睇 有冇救命水

雞雞大鑊喇

同嘉欣對

落井下石啦

毒船系列
悉尼11.5 @2.0
大船再次召集 德乙10.5大

JUMP了

股又輸 波又輸 針先

翻身

嘉欣盤麻麻地準
得角球先準D

港會係咪輸緊4粒
又中左燈水

你唔係成日中fg ng咩
我都唔知得唔得呀, 早排反哂盤

反哂盤輸撚到仆街

i know that feel bro.jpg
停一停是正確的

漢諾威得1.68 咁低既

尋日買布垃加重傷求水止血

有冇機? ；

你都買左囉

驚

狗會收幾點？

冇追post 貧巴早排你去左邊

去左同沙皮巴hehe

反哂盤停幾日

沙皮巴係咪仲係好旺?

你同沙皮巴一齊潛水 一齊上水

佢潛水做乜

狗會洗唔洗成場西甲無得賭
凌晨3:45，
有場拉科對貝迪斯，
睇下狗會開咩盤，
點知直頭無得賭

本身有 封左之後cancel埋？

特魯瓦 +1
蘭斯
韋根
有冇同路？

狗會奇奇怪怪

天氣壞

有人呷醋

成班傻鳩

The LaLiga Santander Matchday 21 fixture involving RC Deportivo and Real Betis scheduled to take place today, Friday 3rd February has been postponed due to damage to the stadium roof at Riazor caused by adverse weather conditions.

場波取消左

格雷下盤 有冇人愛

講多次 德乙10.5

S

琴日贏完半格今日又輸返

米撚講野拉梨

Gun左

典解右關梨事牙

Allin

一場澳假無入球輸500

紅牛場波仲未派定點?

係第二個時空踢緊

想問荷乙係咪唔踢龍?

1001

好飽呀 m記2手薯條

黎m 記 我執邊就走 快!

一開閘 PO霸就應聲彈出 緊隨其後既係嘿等我變身先 排第三既係變身先 接住落去係嘿等,我變,身先 而再後D既係嘿等我守住係內欄
轉入直路 PO霸緊守第一 而嘿等我變身先三爬兩步就追上黎啦 嘿等就搵位突出 而我變就撞開身先 黎到最後300米 嘿等我變身先係外檔遇神殺神衝出黎 最後1001係嘿等我變身先 1000係PO霸 999要影相啦 一係就我變一係就嘿等

過2真係好得閑

岩岩返到屋企 MON緊PO

過2好有才

1001 嘿等我變身先 獨贏派10.2 位置派10.1
1000 PO霸 位置派10.1
999 我變 位置派10.1
單T派36 三重彩派159

三重彩幫我有幾多買幾多 1000 999 998

法國過2原來是87

嘿等我變身先=精英大師

食開過兒版禁藥

跟 all in

想問過2係咪0.幾倍 太超班

南區W 6:0

呢度有無巴打玩BF1

還我血汁錢

馬會唔開今晚西甲

場波取消左

直接買客勝

All in

怒搶1001

拉科對貝迪斯因天雨取消

今晚點睇 想買角

想要踢球者

漢保果場點睇？

g持左

下次都係開波前先問你 正想德乙角球3串4 咁就踢球者要盤唔要角啦

成日對我

桂子點睇96

唔g持

thx

請問今晚貧巴有無出水？

有96 上盤

想同貧巴對

漢諾威[0/-0.5]
維迪斯[-0.5/-1]

我未知仲有冇反盤, 冇玩幾日
今日試水溫

96轉左盤了

因為我係睇初, 所以轉唔轉對我冇影響

SAME ROAD

我要埋利華受讓

我都要咗

跟 要埋費利拿

加注

唔睇好

利華唔係讓咩

跟得

係
會唔會誤會咗
我係要咗利華上盤

頂 我睇錯 我係要受讓 即係漢堡
咁我飛左呢場 反正唔咪大信心
跟你兩場算

係， sorry

我都唔係大信心, 所以冇出呢場

你地又同路

德乙邊場

得一場開10.5

96上盤
利華上盤
馬賽上盤有無同路？

再一次召集 仲有一個鐘開船 德乙10.5 big

要左迪加史卓普
唔怕死就黎

今晚做入球者

唔該沙皮巴

上左

船已上

想要海牙

最後召集

有我在，角大無難度
一齊大叫我個名

著埋黑絲得唔得

沙皮巴買咩？？

半客

今日有五寶半全場

全中派聽朝起身入到賭波post最後果個留言100

Lm

Me

睇盤似格雷
都係skip左佢算

決定獨自上路
96對家

買比乜差野角大算

比d信心一齊下盤

想買kicker

看落威

每日一心水

咁你不如直接派比po霸啦

買了格雷串踢球者

凱沙大波

Ching sick ball

第一張想點

漢諾威 (-0.5/-1)
比勒費爾德（0/-0.5）

秒角

1

想等9.5先支持毒男都唔得

099

2場都秒角

踢球比垃圾 啪啪啪

IU巴響度就好了

3場秒角 齊心